compressresponce
========

Buenas primero que nada espero que sea útil para sus proyecto esta función le traigo esta innovación en php que permite comprimir el responce de tu html en el navegador eso es muy interesante porque le maximiza los tiempos de respuesta de su website

* [_author](www.gregoriobolivar.com.ve)

* Versión
* [_gbolivar](https://bitbucket.org/gbolivar_/compressresponce)

